七警員聞判低頭 有家屬走向犯人欄哭泣

7名警員涉嫌毆打曾健超的案件，在區域法院判刑，全部被判入獄2年。

法官指案件非常嚴重，令到香港的聲譽受損，警隊蒙羞，片段在很多國家亦看到，令香港在國際上聲譽亦受損。法官又表示，即使他們在壓力下的工作，亦不是犯案的原因，但考慮到他們初犯，長期服務社會，加上佔中期間工作壓力大，原本的量刑起點是2年6個月，可減刑期6個月，全部判囚2年。至於第5名被告在警署內掌摑曾健超，判刑1個月，但同期執行，因此亦判囚2年。

七名被告聞判時低頭，有家屬獲悉判刑後走向犯人欄哭泣，亦有到庭旁聽的市民聞判後激動落淚。

7名被告早前已被裁定襲擊致造成身體傷害罪罪名成立，其中1人另被控普通襲擊罪罪成。
他們在周二被判罪成後，一直還柙。7人分別是有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組偵緝警長白榮斌、觀塘反黑組警員劉興沛、九龍東總區偵緝警員陳少丹、九龍城偵緝警員關嘉豪，以及觀塘反黑組偵緝警員黃偉豪。

打人時有無想過人地父母妻兒感受？！

上訴囉
不過可能打完 都已經坐完放左出黎

Lm

喊你老母

抵撚死呀 你班垃圾警犬

笑到喊

有請小鳯姐

可能打錯字...係感動落淚先岩

因為冇咗份長糧先喊咋

激動落淚係咪即係覺得7警無唔岩?

btw袁花呢,又話人地無打人,而家判埋喇,你呢隻奶共狗有咩講?

家陣斷正，神仙都難救啦

其實情都求埋，即係已經算認左，仲有得上訴咩??

喊你老母咩 唔打你靶咪算好，死警犬

可能係感動落淚呢

冇打果兩個，明知下屬犯法都唔阻止，罪加一等啦

就係想睇佢地不得好死

有時真係忍唔住笑

判咁少我都落淚啦

唉喲喲

斷正點打
連清洪要都夾硬吹
咩有機會係剪接, 同衫同款第二個人

今日心情好好

組團過灣仔慶祝

渣ga

人證物證俱在，神仙都打唔甩

依家最驚一陣佢地上訴，個官受壓/收左錢判減刑/緩刑

上訴咪仲好 無糧出仲要比幾球
隨時多幾個黑警家變

洗鬼佢地比

邊個叫你生個打靶仔出黎
好仔唔當差呀

仔仔女女

比人笑 監躉仔

喊撚咗
判得兩年咁少

梗係有
仲可以申請保釋等候上訴添呀

香港有真理

之前個警察協會收左過千萬都無幫佢地比律師費
而家七警連糧都無得出 仲請唔請得起清洪

今日真係好開心呀

坐完仲有冇得做差佬？

黑吃黑

抵撚死啦

仲要一樣有案底失長俸。

可能係走埋去

叫d藍屍眾籌

不要哭 還有党

壓力大係咪可以打人？
壓力大係咪可以斬人？
壓力大係咪可以殺人？

好慘啊

低撚死啦屌你老母
好仔唔當差啊 傻西

判咁少公平咩

慢慢喊 最好喊撚足2年

入去比人吉屎忽啦

想知佢地要唔要嘔返呢2年嘅人工出黎？

可能係開心到激動落淚姐

聽到個消息都喊左出黎

開心到喊左出黎呀!!

我照顧住佢地老婆先

冇人係門口大叫 有請小鳳姐出場

朱經偉宜家應該瀨緊尿

身為鍵盤戰士既我，如果在場一定會大叫你地都有今日啦

慘呀 警察都係跟order做野姐

警察依份工係咁架啦 咁高人工就咪打人打得咁爽啦 仲要比人影到斷正

你老公 你個仔 你老豆 坐過監架
都唔知屋企人係唔係衰埋一份

呢單野仲未完，要ICAC查下7警有無收受利益，幫佢地打官司果班大律師全部都十幾廿萬一堂，前前後後計埋800萬就得？起碼2000萬都未必夠找數。
立即叫ICAC開file查下係咪有人收左錢

諗下都想笑

有一隻警犬偷偷留下負評

報紙話劉蛇個老婆就生得,出黎後個仔都歲幾兩歲了

最好cut埋佢地長糧

2年咁撚少

幾好戲，失禁可能加一千

有冇巴打知道佢地上庭係逼埋一齊坐定係分開

我都喊緊

開心到喊

好撚開心今日

佢地有咩權力/利益俾到人呀大佬 , 送錢唔係犯法wor

喜極而泣

香港原來仲有公義

吹撚到壓力大

好爽 今晚食餐返好既慶祝下先 心情好靚

可能係警

抵撚死
大快人心

全家無得做公務員紀律部隊

最好搞到七條友心理不平衡，出返嚟殺哂班68狗官

抵撚死

2年其實好濕碎 毒撚閒閒地自坐屋企3 5 7年 問題係毀晒前途

周街貼！

得2年

佢地老婆等我黎安慰

判咁少，安家費細舊左

升做保安

係一路都唔認罪，到判左有罪之後先求情

打得你這樣爽，重要不認罪，家下判左啦，又黎怪壓力大 受害人比你打比你嚇何嘗不是這種感覺，食屎啦

感動落淚, 天網恢恢

上訴有無得判重d

嘔返啲人工出嚟未

留返拜山先喊啦屌你老未

老婆等比人埋單

佢地心諗: 2年咁少

今朝係泳池更衣室 啲廢老係咁屌判兩年係咪痴撚線 我即刻問佢地 如果俾人打嗰個係你 你覺得判佢地兩年夠唔夠

班廢老點應

.

巴打咁早撚班廢老

同我一模一樣不過係我老豆
我又係咁問番佢

兩年啫 益咗你班黑警喇

居然有負評
嫌判得少哩？

抵撚死啦警犬 打人果陣唔見你咁

去幫港出聲呢d藍屍page撚下班藍屍狗睇見佢地嬲嬲豬真係好撚頂癮

先坐得兩年，真係喊出黎

真係慘，坐得個兩年，出到黎又啊知做得d咩
一係就坐耐d啦
Btw好能心涼啊

挑 打橫黎講
有個就話 好人好姐點會俾人打
我都換衫走人 廢事理佢地

又俾左啲咩model answer出黎

好！真的好！

你依啲後生既依家正係識搞亂香港
想當年我xxxxxxxxxxxxxxx

兩年太少啦

三個負皮既柒頭唔留言

有冇減刑 緩刑果啲
坐得果2年咁少
係入面食屎啦 垃圾龜！

啲人開心到喊

哎喲

齊鼓掌

屌你老母、啲家屬喊咩鳩野。
咩世界、知法犯法、
仲理直氣壯行出黎巴撚閉咁。
仲請埋啲19無限自大既所謂大狀。
得啖笑。慢慢坐啦你班仆街。

2年半，減左半年

可惜冇得影相

老婆狼虎之年忍唔忍到兩年

他們知道 哭是沒有用的

FB 有D 黑警profile pic 變黑色

直線自爆自己係黑警？

佢地自己本身咪黑囉

黑驚入獄，開心到激動落淚

話幫佢哋籌錢
跟住啲錢自己袋？

我都見到
一係就全黑一係就將本來嘅Profile Pic轉黑白

Cry is free

可感旁聽嘅市民係覺得判得太輕
有感仍然偏坦警察一方
知法犯法，罪加一等
以工作壓力及受示威者辱罵導致情緒激動為由
足以證明香港警察極不專業
身為警務人員，高EQ可以話係基本
其他同胞都控制到，就你哋7個控制唔到
根本係警隊、香港嘅恥辱
判2年，執撚到啦，入去俾D仇家慢慢玩殘你哋啦

入到去有排受

感動到喊

我覺得總督察 高級督察 應該判重D 始終佢地兩個係上司

有無慶祝活動？

仆佢個街，明明係酷刑罪應該要判終身監禁

得兩年咁少

全港咁多狗, 識幾隻有幾奇

人地個仔俾人係暗角打獲個陣，人地阿媽夠哭泣啦屌

咁就想引人bam 左個post?
不如用多幾個acc 俾負皮好過啦

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

個好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

阿sir坐監唔洗你教

坐監果陣同班懲教講

阿sir做野唔洗你教

中國好聲音，我是歌手

人地感動到喊左出黎啫

有案底
保安都唔做得

冇做錯到，低咩頭，大聲嗌政治檢控嘛！

你估擺香港上枱唔洗付出代價
過多兩年就唔知

抵撚死, 打人又冇諗過後果

果陣高登好多人吹奏清洪呢招

明明正正反映佢都冇計,要夾硬講

梗係喊啦
總督察十幾萬一個月

最賤就係呢d人
點細既去死,之後自己唔出手,以為咁就冇事

做狗既下場係咁架啦 仲要做共狗隻狗

兩年好快

除左恭喜之外...

我可以託管住空姐先

幾時回水呀? 28個月糧喎

阿sir喊唔洗你教 ！